有冇人識Jeunesse呢個品牌

我初頭都唔識呢個牌子，係我一個識咗好耐嘅朋友無啦啦同我介紹呢包野，應該算係保健品

係咁同我講點好點好，小至美顏，大至醫癌症⋯
可能係我見識少，但我真係冇聽過呢樣野，只好上網查吓⋯一查即出事
又比人告又犯法咁⋯好多野我冇睇晒，但係知呢樣有啲奇怪，好驚係傳銷
有冇人識/做開呢個牌子，解釋吓比我安心吓或者可以點幫呢個朋友
Sorry for 1999但係真心想問

唉

唔係廣告
真心問

傳銷,完

推